# Чек-лист

1. ## ***Чек-лист для логина"standard_user"***

## Тест-кейс №1. Успешное прохождение авторизации пользователь "standard_user":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №5. Переход в корзину:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №6. Открытие карточки товара:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №7. Добавление товара в корзину:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №8. Добавление товара в корзину из карточки:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №9. Удаление товара из корзины на стартовой странице:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №10. Удаление товара из корзины в карточке товара:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №11. Удаление товара из корзины:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №12. Сортировка товара по имени по возрастанию в алфавитном порядке:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №13. Сортировка товара по имени по убыванию в алфавитном порядке:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №14. Сортировка товара по цене по возрастанию стоимости:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №15. Сортировка товара по цене по убыванию стоимости:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №16. Возврат на стартовую страницу из корзины:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №17. Проверка оформления заказа:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №18. Возможность отмены оформления заказа:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №19. Открытие меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №20. Проверка закрытия меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №21. Проверка работоспособности ссылки "All Items" (Все Детали) меню "Три полоски" из страницы "Корзины":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №22. Проверка работоспособности ссылки "All Items" (Все Детали) меню "Три полоски" из страницы карточки выбранного товара:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №23. Проверка работоспособности ссылки "About" (О) меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс Тест-кейс №24. Проверка работоспособности ссылки "Logout" (Выйти) меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс Тест-кейс №25. Проверка работоспособности ссылки "Reset App State" (Сбросить состояние приложения) меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №26. Проверка работоспособности ссылки "Twitter" (иконка "птичка") в области футеры:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №27. Проверка работоспособности ссылки "Facebook" (иконка "f") в области футеры:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №28. Проверка работоспособности ссылки "Linkedin" (иконка "in") в области футеры:

### Результат: пройден.


2. ## ***Чек-лист для логина "locked_out_user"***

## Тест-кейс №4. Успешная блокировка при прохождение авторизации заблокированного пользователя "locked_out_user":

### Результат: пройден. Пользователь заблокирован.


3. ## ***Чек-лист для логина "performance_glitch_user"***

## Тест-кейс №3. Успешное прохождение авторизации пользователь "performance_glitch_user":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №5. Переход в корзину:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №6. Открытие карточки товара:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №7. Добавление товара в корзину:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №8. Добавление товара в корзину из карточки:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №9. Удаление товара из корзины на стартовой странице:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №10. Удаление товара из корзины в карточке товара:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №11. Удаление товара из корзины:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №12. Сортировка товара по имени по возрастанию в алфавитном порядке:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №13. Сортировка товара по имени по убыванию в алфавитном порядке:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №14. Сортировка товара по цене по возрастанию стоимости:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №15. Сортировка товара по цене по убыванию стоимости:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №16. Возврат на стартовую страницу из корзины:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №17. Проверка оформления заказа:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №18. Возможность отмены оформления заказа:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №19. Открытие меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №20. Проверка закрытия меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №21. Проверка работоспособности ссылки "All Items" (Все Детали) меню "Три полоски" из страницы "Корзины":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №22. Проверка работоспособности ссылки "All Items" (Все Детали) меню "Три полоски" из страницы карточки выбранного товара:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №23. Проверка работоспособности ссылки "About" (О) меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс Тест-кейс №24. Проверка работоспособности ссылки "Logout" (Выйти) меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс Тест-кейс №25. Проверка работоспособности ссылки "Reset App State" (Сбросить состояние приложения) меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №26. Проверка работоспособности ссылки "Twitter" (иконка "птичка") в области футеры:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №27. Проверка работоспособности ссылки "Facebook" (иконка "f") в области футеры:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №28. Проверка работоспособности ссылки "Linkedin" (иконка "in") в области футеры:

### Результат: пройден.


4. ##  ***Чек-лист для логина "problem_user"***

## Тест-кейс №1. Успешное прохождение авторизации пользователь "problem_user":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №5. Переход в корзину:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №6. Открытие карточки товара:

### Результат: провален. При открытии карточки товара открывается по некоторым позициям другой товар.

## Тест-кейс №7. Добавление товара в корзину:

### Результат: провален. Не все товары доступны к добавлению в корзину.

## Тест-кейс №8. Добавление товара в корзину из карточки:

### Результат: провален. Не все товары доступны к добавлению в корзину.

## Тест-кейс №9. Удаление товара из корзины на стартовой странице:

### Результат: провален. Товары недоступны к удалению из корзины, кнопка неактивна.

## Тест-кейс №10. Удаление товара из корзины в карточке товара:

### Результат: провален. Не все товары доступны к удалению из корзины.

## Тест-кейс №11. Удаление товара из корзины:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №12. Сортировка товара по имени по возрастанию в алфавитном порядке:

### Результат: провален, сортировка не работает

## Тест-кейс №13. Сортировка товара по имени по убыванию в алфавитном порядке:

### Результат: провален, сортировка не работает

## Тест-кейс №14. Сортировка товара по цене по возрастанию стоимости:

### Результат: провален, сортировка не работает

## Тест-кейс №15. Сортировка товара по цене по убыванию стоимости:

### Результат: провален, сортировка не работает

## Тест-кейс №16. Возврат на стартовую страницу из корзины:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №17. Проверка оформления заказа:

### Результат: провален, при оформлении заказа невозможно ввести данные в поле "Last Name" по итогу выдает ошибку "Error: Last Name is required" (Ошибка: требуется фамилия).

## Тест-кейс №18. Возможность отмены оформления заказа:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №19. Открытие меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №20. Проверка закрытия меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №21. Проверка работоспособности ссылки "All Items" (Все Детали) меню "Три полоски" из страницы "Корзины":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №22. Проверка работоспособности ссылки "All Items" (Все Детали) меню "Три полоски" из страницы карточки выбранного товара:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №23. Проверка работоспособности ссылки "About" (О) меню "Три полоски":

### Результат: провален. переходит на нерабочую версию сайта [https://saucelabs.com/error/404]

## Тест-кейс Тест-кейс №24. Проверка работоспособности ссылки "Logout" (Выйти) меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс Тест-кейс №25. Проверка работоспособности ссылки "Reset App State" (Сбросить состояние приложения) меню "Три полоски":

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №26. Проверка работоспособности ссылки "Twitter" (иконка "птичка") в области футеры:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №27. Проверка работоспособности ссылки "Facebook" (иконка "f") в области футеры:

### Результат: пройден.

## Тест-кейс №28. Проверка работоспособности ссылки "Linkedin" (иконка "in") в области футеры:

### Результат: пройден.